窮人生仔唔係唔得既 你要問下自己心態係點樣

你以前見到d同學考公開試(而家既dse), 老豆老母比哂錢佢補全科
平時放學仲有得同同學去老食下糖水
星期六日又出下街
到返工年代, 比d名校仔出身既人壓制, 人地永遠升得快過你
上市公司既好位就係比班外國回流既富二代人搶哂, 之後再到本地名校, 因為d高層想食個人際關係

如果你絕對唔會比上面既野影響到, ok你可以去馬, 唔好理人講咩窮人生仔正仆街
因為資本主義社會影響唔到你情緒, 見到其他人物質level高過你都無反應
如果你好介懷而又窮既話, 唔該你諗撚清楚自己生個仔佢會點諗
因為佢同你一樣會好撚介懷見到上面既野